聶德權向全體公務員發信，提醒必須對行政長官及政府完全忠誠。

公務員事務局局長聶德權表示，去年中至今有43名公務員因涉嫌參與非法公眾活動被捕，並正接受警方調查或被起訴，強調政府對公務員違法是零容忍，絕不姑息。

聶德權向全體公務員發信，表示在疫情反覆之際，令人擔心的是困擾香港多個月的社會暴力浪潮，又有死灰復燃的跡象，社會對於去年的修例事件、對政府施政有不同看法是可以理解的，但違法就是違法，面對任何暴力行為，警方都必定嚴正執法。

他表示，香港過去一年經歷了社會事件和疫情帶來前所未有的衝擊，對社會、經濟、民生帶來沉重的打擊，持續的暴力違法行為，對社會復原毫無幫助，對香港長遠發展更會帶來惡劣的影響。

聶德權重申，公務員必須奉公守法、盡忠職守、不偏不倚、政治中立，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務，在履行公職時，不得受本身的政治信念所支配或影響，這是恆久以來，香港公務員要恪守的核心價值，不應因一時的政治爭議而偏廢。

他指出，公務員隊伍是特區政府的骨幹，在「一國兩制」方針下，擁護《基本法》及效忠香港特別行政區是公務員的基本責任。

新官上任

垃圾

聽落好似邪教

頭先都收到觀瑪師兄呢封嘢，有3板PDFKTMC之恥

條撚樣剛剛失寵，為咗將功補過，實咩都做得出

公墓猿表示

收皮啦屌你老母!

講錯野比人調職仲好意思出聲

遲啲會學共匪講: 忠誠不絕對，就是絕對不忠誠

對特首忠誠，仲係政治中立咩？兩樣野有根本矛盾喎

撐狗藍絲個個都話自己政治中立

本身大部分公務員日常工作係唔會同政治扯上關係

只需對香港市民忠誠

咪又係普通Office分工
只係入面係處理一個政府行政機關入面嘅工作
我就無聽過一個下屬有必要對佢老細完全忠誠嘅

聶狗係唔係好鐘意奶林奠屎眼

政治中立?

所以寫埋呢d 19信係浪費資源，你想班AO幫你DQ候選人，你大可直接指住佢黎屌

公務員: 萬歲萬歲萬萬歲
林鄭: 平身

政治中立仲存在咩

愈提愈反感啦

連登aco點睇